老老實實， 而818 大家遇幾點出發先?

老老實實， 而818 大家遇幾點出發先?

本身就話3點開始遊行

而家就話10點就要集會

咁究竟幾時出發

4，5點啦

照舊三點爆左人先囉
多人你去邊都得啦
文宣都做曬
無謂改時間令人誤會

出嚟818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

818見

攞個平衡1點囉

遲到撚 三點零會到

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

民陣吹雞兩點

大概遇左3點到去玩到11點

真
香港人就係會遲到
係得噤錢會早一日屌曬你地老母